有野想問下有細妹既巴打

想問下巴打生日會想收到細妹既咩生日禮物
阿哥大我10年up
一路都好錫我所以懂事之後都有送唔同既禮物俾佢
送過底褲，出街著既短褲，開party既章魚燒機
上年諗唔到送乜於是送咗一大埋狗零食同狗衫仔俾佢（佢有養狗）
下個月又嚟一年一度R爆頭既大日子
有咩好玩D既idea

自慰棒

送俾佢做乜

switch啦

你同隻狗慶祝生日定你呀哥
btw 我呀妹送咗件運動衫比我，
我都成日著

安全套

運動衫褲鞋 是但一樣
已經好開心
利申有2個妹

我想要紅色iphone

飛機杯

唔洗送
你留返個錢自己用好過

自己個西製成的飛機杯

佢鍾意打籃球但係唔知佢鍾意邊隊
上年買咗件湖人既波衫俾佢隻狗
佢仲話我好買唔買買湖人

我唔敢去買

錶啊銀包啊果d

佢話過iphone垃圾

要實用/裝飾/食物？

我都係諗住一年一次生日氹下佢開心
佢大我咁多又唔算等錢駛
所以先問大家有無d好玩d既禮物

巴打咪成日咁多幻想la

貴我又送唔起
平既佢又唔會用

無乜所謂
但係我送過既幾樣野入面感覺佢暫時最鍾意狗仔既禮物

皮帶

我有個咁好既妹就好Lu

以為你送過你嘅底褲比佢

即除

介紹番個靚女佢識囉